女仔凌晨四點問我有無諗起佢

即是點?

提你屙夜尿

女仔凌晨四點提我屙夜尿即是點?

驚你瀨，仲唔快啲去

女仔凌晨四點驚我賴尿即是點?

接龍?

人地訓唔著 搵隻兵仔吹下水咋

而家凌晨四點

驚你夢遺

樓豬ff

佢想媾你 之後同你結婚生仔 最後白頭到老

人地條仔玩緊你咋

快D衝埋去中出佢啦